有冇人同我一樣好鐘意咬手指

係習慣定怪癖？

性辟

關個鐘咩事

低b仔

好似係安全感不足

潛意識？

鍾

好多原因

試過去戒
初頭都戒到兩個星期
但之後考DSE嗰排唔知大壓力定係咩
又開始咬返直至到依家都戒唔到了

自從細個係街唔見銀包又驚又緊張係度咬手指之後就停唔到

有無試過手足口病

唔鐘意咬手指甲但係鐘意咬倒刺

有

我都會啊，一緊張或者諗野、考試、唔知做緊咩嘅時候就會